hkbn 1000M $138

原來用緊$68 100M
依家續約$138 1000M算唔算抵玩?

推

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
WhatsApp :

Telegram :